有冇黃店有賣咖啡機？

小弟想買部咖啡機 但係搵左幾間都唔係黃店

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

想買capsule 機定professional個d?

即磨 暫時睇中左Scott slimissimo & milk

問下佢